全民造星個班長

你係咪有彭秀慧同花師奶嘅裸照？

害死成隊B組都唔使走？
咁撚廢就返屋企打飛機算啦

霍哥？

就走啦

是但啦 無所謂啦